女朋友呀媽送咗盒月餅

請問要回咩禮先顯得客氣大方？

xs max512

花牌

兩條紅線既驗孕棒

將盒月餅送返比佢

鮑魚

太貴不了

嫌貴咪搞大佢個女，免費佢可以做外婆

回返2盒月餅

果藍

鐘

美心流心奶黃月餅卷 順便幫下巴絲散下貨

拎呢盒野包佢開心

指定動作望月

買返個生果籃咪算